贊成解散香港警隊

而家香港警隊，又稱黑警及警犬，喺6.10及6.12深夜對香港市民行使過度武力，又胡亂拘捕示威者濫用職權，使大量無辜者受眾。一個紀律部隊如此意氣用事，出嚟屌晒老母，個個好似食左興奮劑咁打人嘅一個部隊，仲可唔可以專業咁保障香港市民嘅安全？

正評: 支持解散警隊，改革架構重組
負評: 無需解散

可改革 不能解散

必須成立 新監警會

由 法官 (區院, 高等法院) , 立法會議員 (最高票數的 3 位議員) , 外國顧問 組成

全面處理 各項投訴工作
並付予權力去調查及起訴 相關被投訴既警員

推

結構性敗壞 我覺得應該用5年時間全部換人
炒哂再請

起碼要內部有個警司級帶頭去做 仲有d可能會成事
解散 重組 係推番緊百幾年警隊既歷史